[tg當炸彈] 中國製催淚彈 炸死泰國示威者

【明報專訊】泰國防暴警察上周在曼谷國會大樓外，用催淚彈驅散反政府示威者，造成3死400多人傷。調查人員指出，警方當天所使用的廉價中國製催淚彈含炸藥成分，威力足以令地面炸出地面一個坑，相信與導致有人死亡及多人被炸斷手腳有關。泰國警方隨即宣布停用所有中國製催淚彈。

數以千計泰國示威者上周二圍堵國會大樓，企圖阻止首相頌猜發表施政報告，防暴警察其後使用催淚彈驅散人群，造成多人傷亡。泰國人權委員會、中央法醫研究所等組成的專家小組隨即展開調查。法醫研究所負責人蓬提表示，他們在警方當日使用的中國、美國及西班牙製造的6種催淚彈中，發現有3種催淚彈含有高濃度的RDX成分，全部均為中國製造。RDX通常用於製造炸藥，並非催淚彈的標準成分。

痴撚線想殺人啊

CLS

親，這是催淚炸彈，一式兩用
雙11有優惠哦

咁香港果d有無架💩

而家歐盟同美國既武器商封殺港警
咁你覺得d催淚彈係邊度黎？

2008年架

屌那星，希望喺啲狗射出之前爆

港共表示願以低價回收

中國除左炸彈 咩都可以爆炸

tui
diu

係就好睇popo放炸彈

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

炸藥過多當手榴彈...算係tg有爆炸功能定係手榴彈附送噴煙...

都話中國製會爆炸
買果陣應該預左